★[滅IT]科技巨企有難！歐盟計劃徵收「數碼稅」

外國傳媒報道，歐盟計劃對包括Google、亞馬遜、Facebook在內的科技巨企徵收「數碼稅」，期望今年底生效。根據新計劃，歐盟將根據實際發生業務地點向企業徵稅，而非根據總部地點。

World No IT

無人理

反攻侵侵？

腦魔